鍾意飲老虎堂嘅入一入嚟

排咁撚耐，又唔係好飲到會大嗌好好味呀，究竟吸引喺邊度，重要成日一人一杯po ig